伴娘於婚禮前懷孕 自私準新娘勸墮胎︰我代你試裙好麻煩

結婚和懷孕都是喜慶事，但一名準新娘對伴娘懷孕不僅沒有祝福，更反勸她墮胎！外國一位伴娘日前在facebook群組發帖抱怨，她在婚禮前1年告訴準新娘自己懷孕，準新娘嫌試伴娘裙麻煩，竟冷血提議伴娘去墮胎，讓她感到非常震驚。
據英國《每日郵報》報道，這名伴娘被醫生診斷為難以懷孕，所以她沒有預期會懷孕，當獲悉懷孕後感到興奮，她相信準新娘都會祝福她。
新娘的反應讓她震驚，首先準新娘面有難色，然後冷冷道出︰
"當人人已經辦妥姊妹裙時，我仍要為妳的伴娘裙試身，我會壓力好大，不如妳去墮胎可能更好吧？"
準新娘的婚禮在6月舉行，伴娘的預產期是4月。準新娘更提醒伴娘，她的婚禮將不會邀請任何小朋友出席，如果伴娘堅持要生小孩，會阻礙她的婚禮籌備過程。
伴娘在帖文中表示，對她傳來的訊息重複看了幾遍，實在難以置信。準新娘向媽媽抱怨，希望媽媽幫手勸伴娘墮胎。幸好準新娘的媽媽有良心，不但沒有阻止伴娘生孩子，還大方送上祝福。
網民一面倒留言抨擊準新娘的言行，直斥她是魔鬼、非常自私，沒有顧及伴娘的感受。有人亦恭喜伴娘終於看清一個人，可以找到更好的朋友。
"墮胎與否是個人的決定，而且妳已明確表明想當媽媽。
不敢相信竟然有這種人，還找人一齊勸妳墮胎？
去年底，美國亦有一名準新娘籌備婚禮期間，擔任伴娘的姐姐突然懷孕，她冷血表明不想為姐姐修改伴娘裙，禁止她出席婚禮。姐姐及後不幸流產，準新娘竟然幸災樂禍稱︰「她可以參加婚禮了。」準新郎覺得準新娘非常可怕，24小時後決定悔婚。

痴線

wtf
婚禮仲重要過人地個Bb
俾我係個伴娘就一巴車落條八婆到

唔使下次

同佢講，我唔使墮胎，根本你都唔會結得成婚，等你結得成先再叫我啦。

得張標題圖,同垃圾文
咁又當新聞變全城熱話

悔婚個新朗中健唔健在
我有D擔心佢

作個故就有班JM瘋狂推POST, 記者真易做

依家係咁, 9UP 當新聞而個個又樂於討論

一件開心嘅事，由於個人自私，攪到變成一件傷心嘅事。

女人特別煩

港女真係好自私

來源？

故仔feel

外國喎，人頭豬